# Modul 3 K-mean Clustering

Dalam program ini, membahas tentang membuat cluster/kelompok disetiap data yang ada. Pembuatannya menggunakan k-meand clustering.
K-means merupakan salah satu algoritma clustering. Tujuan algoritma ini yaitu untuk membagi data menjadi kelompok.